泛民最失敗, 就係信錯左大紀元

基本上你一信左由共產黨間諜放出黎既假情報
所有決策都要因為呢D假情報而改變

最撚慘既係, 美國又係靠你泛民比料啵
搞到美國民主黨又接收到呢D假情報, 不停對共產黨妥協

而家好囉,
美國民主黨個朵就因為呢D假情報,係香港臭撚晒
你泛民又會因為呢D假情報作出既錯誤決策隨時一鋪清袋
習近平因為呢D假情報順順地地稱帝

習近平只係用少少頭腦, 就可以一石幾鳥, 清政敵, 清外部勢力, 做皇帝